今日第一次約咗個ptgf扑野, 佢全程好似喺到忍緊笑咁

我唔係處男自問性技都幾高超, 究竟有咩好笑?

因為佢知你係處

下 入左架拿?

因為佢係變性人 你係第一個落坑而返到屋企都仲未知咩事既人

我同啲日本男傻差唔多大 平時睇啲女傻都嗌哂救命咁

因為你太傻，所以覺得自己同人地一樣咁傻

佢愛上左你，傻傻的笑

應該唔係
我中上樣同中上高(163m)only

佢無柯屎幾日

佢有愛滋病
搵到你墊屍底

樓主快d驗血

163m

成條跑道咁高

做得ptgf又有咩資格笑人
唔好諗咁多 On9係無藥醫

中上樣